Na vježbi se radio python i git. Zadaci su redom napravljeni prema naputcima iz predloška. Prvi zadatak je najjednostavniji samo čitamo dva korisnička unosa i pretvoimo u float i u jednoj liniji izračunamo i ispišemo plaću.
Drugi zadatak je riješen korištenje try-catcha da budemo sigurni da je unesen broj i imamo 6 if-else naredbi, po pet za sve uvjete i zadnji za sve brojeve izvan intervala.
Treći zadatak je bio smo prepraviti prvi zadtak tako da koristi funkciju.
Četvrti zadatak je riješen na način da smo konstantno uzimali korisnički unos  u while petlji i ako je unos jednak Done izlazi iz petlje. Ako unos nije broj je provjereno pretvaranjem korisničkog unosa u float unutar try bloka.
Peti zadatak je riješen otvaranjem datoteke i provjerom liniju po liniju da li poćinje na X-DSPAM-Confidence: te ako da uhvatimo sve poslije tog stringa u toj liniji te nakraju podijelimo sumirani elemente za svako podudaranje sa brojem podudaranja.
U šestom zadatku otvorimo datoteku i provjeravamo red po red da li počinje sa From ako da ostatak linije splitamo svaku riječ zasebno i ako ona sadrži znak @ ju spremamo u listu. Nakon prolaska kroz cijelu datoteku prolazimo kroz listu i splitamo svaku email adresu kod znaka @ i spremamo domene u dictionary te ako već postoji pojava te domene samo povećamo broj ponavljanja u dictionaryu